娛樂台公關狗全部入來

選戰臨近，公關公司空群而出

熱門不斷被無聊 post 長期佔據

特此宣佈連登進入緊急狀態，直至選舉完結

所有手足，包括黃絲連登 admin 必須立即採取以下措施，防止連登淪陷

1、凡見熱門有膠 post 淫 post 等與抗爭無關者，一律舉報

2、若有黃絲 admin 發現有會員經常開無聊 post 而上熱門者，請調查其真實身份是否涉及紅色資本所聘請之公關公司，掌握證據後請立即封鎖其帳戶

3、所有手足只推行動及文宣 post , 其他一律推文

4、所有會員自律，唔好開同推無聊 post

事關重大，香港前途就係大家手上

最後：

全民參政 光復議會

拉
樓豬五毛專登分化愚樂台手足

我已經擇低左你名交比黃絲admin

tldr

ok

好

支持樓豬

有用post 推

眀白，推post

Push

戇鳩
拉

做實事，向連狗提出可行建議👍💪💪

鑑於連登分化問題嚴重，我向admin提出以下建議

樓豬ON9

拉

有隻公關狗用支那電話比我捉到
紗瑜我老婆
#213300

愚樂台高汁會員請一齊REPORT樓豬

REPORTED

做得好💪👍👍
革命分+10

連登就係大台 場運動掌握係我地連登仔既手嫁..

非啦
時事台才是
愚樂台唔係藍絲就港豬

五毛國安公關打手熱狗係咪又想搞分化?

咁事實上我地時事台手足真係喺背後推動緊成個時代革命嘅進行
完全唔同只識冷嘲熱諷嘅體育台人士

sorly

起了你底
世正打手

收到 即係呢個po拉得